搵鼎爺拍港版hell kitchen 有冇得諗

鼎爺係就唔只鬧咁簡單啦，
做錯嘢捱佢兩拳點都要架啦

Kung Fu Kitchen ?

中菜廚房 半隊開邊半隊埋邊 粗口橫飛.......

屌你老母間間酒樓都係咁架啦

正喎

仲係生㗎屌你老母

搵楊屍淇做永久嘉賓

你睇下舊雞 鞋過你老母塊面呀

Where is the lamb source

成個節目一定咚到完場
聽撚到壞耳

"你係乜野啊!!!!!!!!"
"我係傻鳩三文治!"

笑死

It's fucking raw點譯？

生架屌你老母

隻閪手郁啦屌你老味小兒麻痺咩

你地班死粉腸全部同我扯，唔好番黎呢個廚房

右手拎住把菜刀

有聲post

碟牛太生 生撚到食撚埋兜沙律